牛丸識唔識波架屌那星

阿奴杜域倒戈屎篤城比球迷噓
佢唔知 仲奇怪點解球迷咁大反應

一開波已經話西咸係榜尾同近況差

俾條垃圾solo講波真係痴撚線

女人撚識波咩

所以教東方教到咁

家下屍徒教緊呀on9

樂視係咁上下啦

其實佢點撚樣做教練

佢老味淨係睇港甲？

隊隊中下遊都剩係識話近況差

講波就一面倒偏幫強勢個面

佢講波悶到仆街, 又下下慢幾拍。
但都好過垃圾余溢明

依個真，聽到佢把聲一定轉英文
條友唔識中下游資料淨係識踩同9up到完場幫強隊
編編嚟到樂視係咁放佢落621

阿奴杜域入波走去剷草就抵屌啦

係咁hard sell自己個明辨擂台 好on9

講緊上季呀on9

淆演

次次聽到佢把聲都轉台 完全唔識波又唔做功課

陳偉豪講波又係1999
成日一句完整句字都講唔到

識曼聯

me?
唔識

佢就算鳩數啦

佢除左識曼聯仲識乜？
車鏝d球星佢都講唔出名

因為根本成個樂視都充斥住垃圾
個個都一鳩樣
大鳩魚錯資料認錯人垃圾分析
利榮基極度不中肯
余溢明資料功課全部唔做齋9up
高志超把死乸型聲 又係冇分析當觀眾盲咁講
邱健威本身叫好d果個 但越黎越垃圾 夠膽死話睇唔出d球員踢咩位仲問隔離拍檔幫手睇
南美聰 幾熱情幾肯叫 但有時真係太over又有懶音
陳祉俊應該係唯一清泉
雖然係利狗 但起碼有分析 夠中肯 唔係好似d垃圾咁好似以前收音機咁講波